{
  "common": {
    "save": "保存",
    "cancel": "取消",
    "delete": "删除",
    "edit": "编辑"
  },
  "project": {
    "settings": "项目设置",
    "dashboard": "仪表盘",
    "connections": "数据连接"
  },
  "navbar": {
    "Home": "首页",
    "Changelog": "更新日志",
    "Updates": "更新",
    "Select a help option": "选择帮助选项",
    "Resources": "资源",
    "Join our Discord": "加入Discord",
    "Roadmap": "路线图",
    "Blog tutorials": "博客教程",
    "Documentation": "文档",
    "API Reference": "API参考",
    "GitHub": "GitHub",
    "Feedback": "反馈",
    "Select a user option": "选择用户选项",
    "Profile": "个人资料",
    "Team settings": "团队设置",
    "UI Theme": "界面主题",
    "Sign out": "退出登录",
    "Chartbrew UI Appearance": "Chartbrew界面外观",
    "Light": "浅色",
    "Dark": "深色",
    "System": "系统",
    "Close": "关闭"
  },
  "aiQuery": {
    "AI Query Generator": "AI查询生成器",
    "Describe what you want to query in natural language:": "用自然语言描述你想查询的内容：",
    "Example: Show me the total number of users registered in the last 30 days": "示例：显示最近30天注册的用户总数",
    "Generate Query": "生成查询",
    "Generated Queries:": "生成的查询：",
    "Confidence:": "置信度：",
    "Use This Query": "使用此查询",
    "Please enter a description of what you want to query": "请输入你想查询的描述",
    "Database schema not available": "数据库架构不可用",
    "Could not generate queries": "无法生成查询",
    "Queries generated successfully!": "查询生成成功！"
  },
  "userDashboard": {
    "Home": "首页",
    "Loading your space": "加载您的空间",
    "Dashboards": "仪表盘",
    "Connections": "数据连接",
    "Datasets": "数据集",
    "Integrations": "集成",
    "Team settings": "团队设置"
  },
  "dashboardList": {
    "Create dashboard": "创建仪表盘",
    "Create": "创建",
    "Search dashboards": "搜索仪表盘",
    "No dashboards here": "这里没有仪表盘",
    "Team only": "仅团队",
    "Rename": "重命名",
    "Delete": "删除",
    "Rename dashboard": "重命名仪表盘",
    "Delete dashboard": "删除仪表盘",
    "Dashboard members": "仪表盘成员",
    "Charts": "图表",
    "Dashboard name": "仪表盘名称"
  },
  "projectDashboard": {
    "Edit access": "编辑访问权限",
    "Users with project access": "具有项目访问权限的用户",
    "Add filter": "添加筛选",
    "Edit dashboard layout": "编辑仪表盘布局",
    "Schedule data updates for this dashboard": "设置此仪表盘的数据更新计划",
    "Refresh data": "刷新数据",
    "Refresh charts": "刷新图表",
    "Refresh all charts": "刷新所有图表",
    "Share dashboard": "分享仪表盘",
    "Create a template": "创建模板",
    "Export to Excel": "导出到 Excel",
    "Export to Excel (.xlsx)": "导出到 Excel (.xlsx)",
    "New!": "新功能!",
    "Welcome to your dashboard": "欢迎来到您的仪表盘",
    "It looks empty over here": "这里看起来很空",
    "Let's create a chart to get started": "让我们创建一个图表开始吧",
    "Create a chart": "创建图表",
    "Are you sure you want to delete the dashboard?": "您确定要删除这个仪表盘吗？",
    "Delete warning": "删除仪表盘将删除所有图表并使报告不可用。此操作无法撤消。",
    "Cancel": "取消",
    "Delete": "删除",
    "Save": "保存",
    "Rename your dashboard": "重命名您的仪表盘",
    "Dashboard name": "仪表盘名称",
    "Enter the dashboard name": "输入仪表盘名称"
  },
  "integrations": {
    "Integrations": "集成",
    "Create integrations description": "创建可以在团队项目中使用的新集成。目前，这些集成主要用于图表警报和通知。"
  },
  "projectNavigation": {
    "Create a chart": "创建图表",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Dashboard report": "仪表盘报告",
    "Dashboard settings": "仪表盘设置",
    "Team members": "团队成员",
    "Integrations": "集成",
    "Search": "搜索"
  },
  "teamMembers": {
    "Team members": "团队成员",
    "Pending invites": "待定邀请",
    "All members": "所有成员",
    "Role": "角色",
    "Project access": "项目访问权限",
    "Export data": "导出数据",
    "Admin": "管理员",
    "Editor": "编辑者",
    "Viewer": "查看者",
    "Remove member": "移除成员",
    "Are you sure?": "您确定吗？",
    "Remove member warning": "此操作无法撤消。该用户将失去对该团队所有项目的访问权限。",
    "Cancel": "取消",
    "Remove": "移除",
    "Manage project access": "管理项目访问权限",
    "Can export data": "可以导出数据",
    "Close": "关闭",
    "No members found": "未找到成员",
    "No pending invites": "没有待定邀请",
    "Done": "完成",
    "Something went wrong": "出错了，请重试",
    "Server error": "糟糕！服务器出现问题，请重试",
    "Server error with emoji": "糟糕！服务器出现问题 🙈 请重试",
    "Updated user access": "已更新用户访问权限 🔑",
    "Updated export settings": "已更新导出设置 📊",
    "Are you sure to remove": "您确定要将该用户从团队中移除吗？",
    "Remove user warning": "此操作将从团队中移除该用户，并限制其访问仪表板。",
    "Assign project access": "分配项目访问权限",
    "Project access description": "勾选您要授予用户访问权限的项目。未勾选的项目该用户将无法访问。",
    "You are currently giving": "您当前正在授予",
    "access to": "访问权限给",
    "for the following projects": "用于以下项目",
    "Data export permissions": "数据导出权限",
    "Data export tooltip": "数据导出可能包含查询中的敏感信息，这些信息在图表中不一定可见。仅在您希望用户查看此数据时才允许数据导出。",
    "Allow data export": "允许数据导出",
    "Client admin description": "可以在分配的仪表板中创建、编辑和删除图表。管理员还可以编辑标记的数据集配置，包括查询。",
    "Client editor description": "可以在分配的仪表板中创建、编辑和删除图表。编辑者还可以编辑标记的数据集配置，但不能编辑查询。",
    "Client admin": "客户管理员",
    "Client editor": "客户编辑者"
  },
  "connectionList": {
    "Create connection": "创建连接",
    "Search connections": "搜索连接",
    "Connection": "连接",
    "Tags": "标签",
    "Created": "创建时间",
    "Actions": "操作",
    "Add tag": "添加标签",
    "Edit connection": "编辑连接",
    "Edit tags": "编辑标签",
    "Delete": "删除",
    "Are you sure to delete": "您确定要删除此连接吗？",
    "Delete warning": "请注意，使用此连接的所有数据集和图表都将停止工作。此操作无法撤消。",
    "No related datasets": "未找到相关数据集",
    "Related datasets": "相关数据集",
    "Delete related datasets": "删除相关数据集",
    "Cancel": "取消",
    "Edit tags title": "编辑标签",
    "Tags info": "使用标签授予仪表板成员访问这些连接的权限。成员可以使用已标记的连接在关联的仪表板中创建自己的数据集。",
    "Close": "关闭",
    "Save": "保存"
  },
  "connectionWizard": {
    "Step 1": "第一步：",
    "Select datasource type": "选择您的数据源类型",
    "Search": "搜索...",
    "No connections found": "未找到连接",
    "Step 2": "第二步：",
    "Connect datasource": "连接到您的数据源",
    "Edit connection": "编辑您的连接",
    "Missing credentials": "缺少数据源凭据？",
    "Engineering help": "您的工程团队可以帮助您解决这个问题。",
    "Ask to join": "邀请他们使用此链接加入您的团队",
    "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
    "Copy invite link": "复制邀请链接",
    "Check tutorials": "查看我们的教程",
    "Tutorials description": "我们有许多教程可以帮助您开始使用 Chartbrew 并了解更多关于平台的信息。",
    "Open tutorials": "打开教程"
  },
  "mysqlConnectionForm": {
    "Connection name": "连接名称",
    "Connection string": "连接字符串",
    "Form": "表单",
    "String": "字符串",
    "Host": "主机",
    "Port": "端口",
    "Database name": "数据库名称",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "SSL mode": "SSL 模式",
    "SSL CA certificate": "SSL CA 证书",
    "SSL client certificate": "SSL 客户端证书",
    "SSL client key": "SSL 客户端密钥",
    "Test connection": "测试连接",
    "Save connection": "保存连接",
    "Invalid file type": "无效的文件类型。请使用 .crt 或 .pem",
    "File too large": "文件太大。最大大小为 8KB",
    "Invalid key file": "无效的文件类型。请使用 .key",
    "Enter name": "请输入少于24个字符的名称",
    "Enter host": "请输入数据库的主机名或IP地址",
    "Enter connection string": "请先输入连接字符串",
    "Add new connection": "添加新的 MySQL 连接",
    "Edit connection with name": "编辑 {{name}}",
    "Connection string tab": "连接字符串",
    "Connection form tab": "连接表单",
    "Name label": "命名你的连接",
    "Name placeholder": "输入一个你以后能识别的名称",
    "Enter MySQL connection string": "输入您的 MySQL 连接字符串",
    "Connection string description": "mysql://username:password@mysql.example.com:3306/dbname",
    "Optional port": "可选，默认为 3306",
    "Enable SSL": "启用 SSL",
    "Certificate formats": "接受 .crt、.pem 和 .key 格式的证书",
    "Require": "必需",
    "Disable": "禁用",
    "Prefer": "首选",
    "Verify CA": "验证 CA",
    "Verify Full": "完全验证"
  }
} 